我都好鐘意你架

不過你唔去馬我又唔去馬
唔知會唔會不了了之姐

你冇機

就好似你個名咁

屌 我都係

垃圾

佢可唔可以主動啲

我是廢

我都想知佢可唔可以主動啲

直接同佢講 不如我地一齊啦

佢唔主動咪你囉 到時又會後悔點解當初唔去馬

A0 表示怯

我係

真係要主動d 太被動最後會乜都無..我就係最佳例子

有冇諗過佢唔鐘意你其實

嘩 呢個係好問題 不過應該唔會

你係巴打定絲打

如果大家都對對方有feel 點解仲要晒時間等

絲

快點表白我

屌你哋唔係好鍾意講新時代女性自主既咩
一定要男仔主動
女仔鍾意人又唔肯主動
一味等等等就會一齊到
有機會唔把握瀨人哋唔主動

你唔主動 就無機會 相反 總有一絲機會

可惜人地唔中意你

假架
你以為人地鍾意你？發夢啦
唔好自作多情

幾歲
可能人地暫時未ready呢